{
  "welcome": "Zoul에 오신 것을 환영합니다",
  "awakening_meditation": "각성 명상",
  "be_aware": "주의하세요",
  "be_awaken": "깨어나세요",
  "be_joyful": "기뻐하세요",
  "zoul": "Zoul",
  "languages_offered": "Zoul은 명상, 치유, 수면, 음악/오디오북의 4가지 카테고리에서 16개 언어를 제공합니다.",
  "one_button_plays_all": "한 버튼으로 모든 것을 재생합니다. 목표 기반 재생 목록은 수면을 제외하고 계속 실행됩니다.",
  "skip": "건너뛰기",
  "next": "다음",
  "create_account": "계정 만들기",
  "already_have_account": "이미 계정이 있습니다",
  "agree_to_terms": "Zoul을 계속 사용함으로써 귀하는 당사의",
  "log_in": "로그인",
  "email": "이메일",
  "password": "비밀번호",
  "forgot_password": "비밀번호를 잊으셨나요?",
  "or_continue_with": "또는 계속",
  "first_name": "이름*",
  "last_name": "성",
  "Password": "비밀번호*",
  "Continue": "계속",
  "By_continuing_agree": "계속함으로써 귀하는 당사의",
  "Terms_Conditions_Privacy_Policy": "이용 약관 및 개인정보 보호정책에 동의합니다.",
  "or_continue_with_alt": "또는 계속",
  "already_have_an_account": "이미 계정이 있습니까?",
  "log_in_alt": "로그인",
  "verify_email": "이메일 확인",
  "enter_confirmation_code": "이메일 주소로 받은 확인 코드를 입력하세요",
  "verification_code_via": "인증 코드 수단",
  "reset_password_message": "귀하의 비밀번호를 재설정할 수 있는 링크를 이메일로 보내드리겠습니다",
  "send": "보내기",
  "enter_new_password": "아래에 새 비밀번호를 입력하여 비밀번호를 변경하세요",
  "masked_password": "•••••••••••",
  "Error": "오류",
  "We couldn’t find your account. Please try again or sign up for a new account.": "계정을 찾을 수 없습니다. 다시 시도하거나 새 계정을 등록하세요.",
  "Your password was incorrect. Please try again or tap “Forgot password” to reset it.": "비밀번호가 틀렸습니다. 다시 시도하거나 \"비밀번호 찾기\"를 눌러 재설정하세요.",
  "Ok": "확인",
  "User’s Testimonial": "사용자 추천",
  "Tri M.,  Startup CEO": "Tri, 영국의 기술 스타트업",
  "At 36, I was an alcoholic, nearly divorced, and had lost my job. Zoul helped me rebuild my marriage and business. Happy wife, happy life.": "36살 때 나는 알코올 중독자였고, 거의 이혼할 뻔했고, 직장도 잃었다. Zoul 덕분에 결혼 생활과 사업을 재건할 수 있었다. 행복한 아내, 행복한 삶.",
  "Jackson C., UK": "Jackson C., 영국",
  "testimonial1": "빚에 허덕이며 싱글맘으로서 절망적이었어요. Zoul이 모든 것을 바꿔주었어요—지금은 행복하고 잘 살고 있으며 매일 내 삶을 사랑합니다.",
  "testimonial2": "가족을 잃었지만 Zoul 덕분에 다시 가족을 되찾았습니다. 이제 우리는 행복한 가족입니다.",
  "testimonial3": "Zoul을 밤새 켜두었더니 가장 평화로운 잠을 잤습니다. 긍정적인 확언이 저와 함께 남아 다음 날의 도전에 맞설 수 있도록 도와주었습니다. 정말 강력합니다!",
  "author1": "Park T., 엔지니어, 밀라노 이탈리아",
  "author2": "파하드 I., 사모펀드, 사우디아라비아",
  "Why Zoul?": "왜 Zoul 인가요?",
  "How do you stay positive and focused?": "어떻게 긍정적이고 집중된 상태를 유지하나요?",
  "Will you let stress hold you back, or will you rise above?": "스트레스가 당신을 잡아두게 할 건가요, 아니면 극복할 건가요?",
  "Zoul": "졸",
  "Meditation | Sleep Aid | 24/7 Life Coach": "명상 | 수면 보조 | 24/7 라이프 코치",
  "Enjoy your fullest potential.": "당신의 최대 잠재력을 즐기세요",
  "Ancient wisdom, modern techniques, proven results.": "고대의 지혜, 현대적 기법, 입증된 결과",
  "Tap into your higher self.": "당신의 고등 자아와 연결하세요",
  "Subscribe Today!": "오늘 구독하세요!",
  "Zoul The Awakening Meditation": "Zoul 각성 명상",
  "30 Days Free": "30일 무료",
  "Invest in Yourself": "자신에게 투자하세요",
  "meditate": "명상, 수면, 휴식, 치유",
  "affirmations": "일일 확언, 자기 성찰, 목표 설정",
  "coaching": "24/7 라이프 코칭 언제 어디서나!",
  "monthly_price": "₩17,000/월",
  "annual_price_discounted": "₩130,000 ₩65,000/년",
  "annual_price_standard": "₩130,000 ₩49,000/년",
  "most_popular": "가장 인기 있는",
  "monthly_price_alt": "₩5,146.7/월",
  "lifetime_price": "₩319,000/ 평생",
  "best_choice": "최고의 선택",
  "subscribe": "구독",
  "cancel_anytime": "언제든지 취소하세요.",
  "terms_conditions": "이용 약관 | 개인정보 처리방침",
  "meditation_sleep_companion": "당신의 명상과 수면 동반자",
  "meditate_sleep_heal": "명상, 수면, 치유",
  "daily_affirmations_reflections": "일일 확언, 자기 성찰",
  "Figma page": "Birthday details",
  "To receive your personalized daily reading on how the stars may influence your surrounding, please select your date, month.": "별이 당신 주변에 어떻게 영향을 미칠지에 대한 개인 맞춤형 일일 리딩을 받으려면 날짜와 월을 선택하세요.",
  "Birth Date": "생년월일",
  "Birth Month": "출생 월",
  "add": "추가",
  "Skip for now": "지금은 건너뛰기",
  "Jan": "1월",
  "Feb": "2월",
  "Mar": "3월",
  "Apr": "4월",
  "months": {
    "5": "5월",
    "6": "6월",
    "7": "7월",
    "8": "8월",
    "9": "9월",
    "10": "10월",
    "11": "11월",
    "12": "12월"
  },
  "translations": {
    "skip": "지금은 건너뛰기",
    "save": "저장"
  },
  "Skip": "건너뛰다",
  "DefaultMessage": "영어가 기본 언어로 설정됩니다. 추가로 선호하는 언어를 선택하십시오.",
  "DefaultLanguage": "영어 (기본값)",
  "select_additional_language": "영어가 기본 언어로 설정됩니다. 추가로 선호하는 언어를 선택하십시오.",
  "default_language": "영어 (기본값)",
  "languages": {
    "Thai": "태국어",
    "French": "프랑스어",
    "Italian": "이탈리아어",
    "Korean": "한국어",
    "Dutch": "네덜란드어",
    "Portuguese": "포르투갈어",
    "Indonesian": "인도네시아어",
    "Chinese": "중국어",
    "Russian": "러시아어",
    "Ukrainian": "우크라이나어",
    "Spanish": "스페인어",
    "Hebrew": "히브리어",
    "Japanese": "일본어",
    "German": "독일어",
    "Arabic": "아랍어",
    "Hindi": "힌디어"
  },
  "Russian": "러시아어",
  "Ukrainian": "우크라이나어",
  "Spanish": "스페인어",
  "Hebrew": "히브리어",
  "Japanese": "일본어",
  "German": "독일어",
  "Arabic": "아랍어",
  "Good Morning,": "좋은 아침",
  "Today": "오늘",
  "January": "1월",
  "February": "2월",
  "March": "3월",
  "April": "4월",
  "May": "5월",
  "June": "6월",
  "July": "7월",
  "August": "8월",
  "September": "9월",
  "October": "10월",
  "November": "11월",
  "December": "12월",
  "Meditation_Quote": "명상, 어떤 질문들은 구글로 답할 수 없기 때문에.",
  "Daily_Wisdom": "일일 지혜",
  "Horoscope": "운세",
  "Star_Effects_Today": "오늘 별들이 당신 주변에 어떻게 영향을 미치는지",
  "Read_Now": "지금 읽기",
  "Categories": "카테고리",
  "Audio_Books": "오디오북",
  "Free_Playlists": "무료 재생 목록",
  "View_All_Playlists": "모든 재생 목록 보기",
  "Inspiration_for_Active_People": "활동적인 사람들을 위한 영감",
  "Playlist_Contents": "재생 목록 내용",
  "Powerful_Paradigm_Shift": "삶을 변화시키는 결과를 위한 강력한 패러다임 전환. 주파수를 높이고, 사고방식을 강화하며, 변형적인 통찰을 통해 역량을 강화하십시오.",
  "Turn Pain to Power": "고통을 힘으로 바꾸다",
  "Transform challenges into strength and obstacles into opportunities. Experience instant uplift and long-term growth through a higher perspective.": "도전을 강점으로, 장애물을 기회로 바꾸다. 즉각적인 고양과 장기적인 성장을 경험하십시오.",
  "Relaxation for Good Health": "좋은 건강을 위한 이완",
  "A daily lifesaver that blesses, soothes, and generates positive vibes. It uplifts your spirit, creates a high-frequency atmosphere, and promotes good health and happiness. Turn it on every morning in your shower routine for the perfect start to your day.": "매일 축복하고 진정시키며 긍정적인 분위기를 만들어주는 일상 속 구원자입니다. 영혼을 고양시키고 고주파의 분위기를 조성하며 건강과 행복을 증진시킵니다. 매일 아침 샤워 시간에 켜서 완벽한 하루를 시작하세요.",
  "Abundance, Investment, and Business Success": "풍요, 투자 및 사업 성공",
  "Powerful brainwave audios designed to inspire innovative, transformative, and game-changing ideas—attracting investors, customers, and fans for phenomenal investment, wealth, abundance, and success.": "혁신적이고 변혁적인 아이디어를 고안하도록 설계된 강력한 뇌파 오디오—투자자, 고객 및 팬을 끌어들여 엄청난 투자, 부, 풍요 및 성공을 이끕니다.",
  "What is Meditation?": "명상이란 무엇인가요?",
  "The powerful awakening meditation guides you from daily happiness to enlightened wisdom. Simple yet effective, it’s perfect for busy professionals. Leave it on throughout the day, bringing automatic self-realization and heightened self-awareness.": "강력한 깨어남 명상은 일상적인 행복에서 깨달음의 지혜로 안내합니다. 간단하지만 효과적이며 바쁜 전문가에게 적합합니다. 하루 종일 틀어놓아 자동으로 자아실현과 높은 자아 인식을 가져옵니다.",
  "This playlist guides you to appreciate blessings, joyful moment, and connect wealth with true fulfillment.": "이 재생 목록은 축복을 감사하고 기쁨의 순간을 즐기며 부를 진정한 충만과 연결하는 방법을 안내합니다.",
  "Deep Sleep": "깊은 수면",
  "A soothing playlist that promotes deep rest, featuring tracks to help you relax, clear your mind, and program your sleep for success and rejuvenation.": "깊은 휴식을 돕는 편안한 재생 목록, 마음을 진정시키고 명료하게 하며 성공적이고 회복력 있는 수면을 위해 준비된 트랙들.",
  "Work Life Balance for Professionals and Executive": "전문가 및 임원을 위한 일과 삶의 균형",
  "This playlist offers strategies for achieving work-life balance, focusing on overcoming negativity and managing stress, tailored for professionals and executives seeking a harmonious and productive life.": "이 재생 목록은 직장과 삶의 균형을 이루기 위한 전략을 제공하며, 부정적인 감정을 극복하고 스트레스를 관리하는 데 초점을 맞추어 조화롭고 생산적인 삶을 추구하는 전문가와 경영진에게 맞춰져 있습니다.",
  "Relationship Healing": "관계 치유",
  "A guided journey on healing and nurturing relationships, understanding family bonds, and reconnecting with your inner child for emotional growth and resilience.": "치유와 관계 회복을 위한 가이드 여정, 가족 유대 이해, 그리고 내면의 아이와 재연결하여 감정적 성장을 이루고 회복력을 키우기.",
  "Master Choice Playlists": "마스터 선택 재생 목록",
  "Goal-Based Playlists": "목표 기반 재생 목록",
  "Your Suggested": "당신을 위한 추천",
  "Daily Plan": "일일 계획",
  "Sunrise": "일출",
  "Sunshine": "햇빛",
  "Sunset": "일몰",
  "Good Night": "잘 자요,",
  "View More": "더 보기",
  "Unwind with guided meditations designed to relax your mind, center your thoughts, and bring balance to your day": "안내된 명상을 통해 마음을 편안하게 하고, 생각을 정리하며, 하루의 균형을 맞추세요",
  "Mindfulness for Beginners": "초보자를 위한 마음챙김",
  "Home": "홈",
  "Full Access": "전체 액세스",
  "My Selection": "내 선택",
  "One button plays all. Goal-based playlists run continuously, except Sleep.\n\nOptions:\nRepeat audio/playlist, Download, Share": "하나의 버튼으로 모두 재생됩니다. 목표 기반 재생 목록은 수면을 제외하고 연속 재생됩니다. \n\n옵션: 오디오/재생 목록 반복, 다운로드, 공유",
  "Tip: Play audios all day for a peaceful atmosphere.": "팁: 평온한 분위기를 위해 하루 종일 오디오를 재생하세요.",
  "All Playlists": "모든 재생 목록",
  "Recently Played": "최근 재생",
  "My Playlist": "내 재생 목록",
  "Ancient wisdom, modern techniques, proven results.\n\nTap into your higher self.\nNow!": "고대의 지혜, 현대적 기법, 입증된 결과. \n\n당신의 고등 자아와 연결하세요. 지금!",
  "See More": "더 보기",
  "Downloaded / Play Offline": "다운로드 / 오프라인 재생",
  "Save Changes": "변경 사항 저장",
  "Are you sure you want\nto delete playlist?": "재생 목록을 삭제하시겠습니까?",
  "Explore": "탐험",
  "Browse by Goal": "목표별 탐색",
  "Relaxation & Good Health": "휴식 및 건강",
  "Sleep Better": "더 잘 자다",
  "Healing & Forgiveness": "치유와 용서",
  "Wisdom Meditation": "지혜를 위한 명상",
  "Inspiration and Confidence": "영감과 자신감",
  "Abundance": "풍요",
  "Getting Over": "극복",
  "Trauma Healing & Depression": "트라우마 치유 및 우울증",
  "Asian Live Teaching": "아시아 라이브 티칭",
  "Popular": "인기 있는",
  "Playlist Contents": "재생 목록 내용",
  "New release": "신규 출시",
  "Classic": "고전",
  "Recent Played": "최근 재생",
  "Meditation": "명상",
  "Inspiration": "영감",
  "Relaxation": "이완",
  "Happiness": "행복",
  "Asian Live teaching": "아시아 라이브 티칭",
  "Explore Inspiration": "영감을 탐험하다",
  "Explore Getting over": "극복을 탐험하다",
  "Explore Relaxation": "이완을 탐험하다",
  "Explore Abundance": "풍요를 탐험하다",
  "Explore Meditation": "명상을 탐험하다",
  "Explore Happiness": "행복을 탐험하다",
  "Explore Asian Live teaching. Meditation": "아시아 라이브 교육 탐험. 명상",
  "Sleep": "수면",
  "Explore Sleep": "수면을 탐험하다",
  "Explore Music": "음악을 탐험하다",
  "Explore Nature Sound": "자연의 소리를 탐험하다",
  "Explore Stories": "이야기를 탐험하다",
  "Explore Asian Live teaching. Sleep": "아시아 라이브 교육 탐험. 수면",
  "Healing": "치유",
  "Goals": "목표",
  "Explore Good health": "건강을 탐험하다",
  "Explore Depression": "우울증을 탐험하다",
  "Explore Forgiveness": "용서를 탐험하다",
  "Explore Trauma Healing": "외상 치유를 탐험하다",
  "Explore Asian live teaching. Healing": "아시아 라이브 교육 탐험. 치유",
  "Audio Book": "오디오북",
  "Use Preset": "사전 설정 사용",
  "Start in...": "...에서 시작",
  "Meditate": "명상하다",
  "Pause": "일시 정지",
  "Continue Session": "세션 계속",
  "Restart": "다시 시작",
  "Add to Playlist": "재생 목록에 추가",
  "Successfully added": "성공적으로 추가됨",
  "Create New Playlist": "새 재생 목록 만들기",
  "Choose a title": "제목 선택",
  "Title": "제목",
  "Confirm": "확인",
  "Saved to your Playlist": "재생 목록에 저장됨",
  "New Playlist": "새 재생 목록",
  "to delete playlist?": "재생 목록을 삭제하시겠습니까?",
  "Delete": "삭제",
  "Profile": "프로필",
  "Enya James": "엔야 제임스",
  "Invite & Refer Friends": "친구 초대 및 추천",
  "Bring friends along the journey": "친구를 여정에 초대하기",
  "Send Invite": "초대 보내기",
  "My Favorite": "내 즐겨찾기",
  "When you find an audio that you": "마음에 드는 오디오를 찾으면",
  "like, add it to your favorites": "즐겨찾기에 추가하세요",
  "Download": "다운로드",
  "Play Offline": "오프라인 재생",
  "View All": "모두 보기",
  "Listen to your first audio to see your history appear here": "첫 번째 오디오를 들어보세요, 기록이 여기에 표시됩니다",
  "Listen to your first session": "첫 번째 세션을 들어보세요",
  "Activity History": "활동 내역",
  "Settings": "설정",
  "How To Use Zoul": "Zoul 사용 방법",
  "Zoul 30-Day Guest Pass": "Zoul 30일 게스트 패스",
  "Personal Info": "개인정보",
  "Downloads": "다운로드",
  "Support": "지원",
  "Terms & Conditions": "이용 약관",
  "Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
  "Logout": "로그아웃",
  "Edit": "편집",
  "Last name": "성",
  "Email": "이메일",
  "Birthday": "생일",
  "Add": "추가",
  "None": "없음",
  "Gender": "성별",
  "First Name Edit": "이름 (편집)",
  "First name": "이름",
  "Save": "저장",
  "Cancel": "취소",
  "Last Name Edit": "성 (편집)",
  "Birthday Edit": "생일 (편집)",
  "Gender Edit": "성별 (편집)",
  "I identify as female": "나는 여성으로 식별합니다",
  "I identify as male": "나는 남성으로 식별합니다",
  "I identify as non-binary": "나는 논바이너리로 식별합니다",
  "Prefer not to answer": "대답하지 않기를 선호합니다",
  "Link your social accounts": "소셜 계정을 연결하세요",
  "Delete Account": "계정 삭제",
  "delete": "삭제",
  "Manage": "관리",
  "Language": "언어",
  "English will be the default language. Please select one additional language you prefer.": "영어는 기본 언어로 설정됩니다. 추가로 원하는 언어를 선택하세요.",
  "For your happiness journey, here are 5 key reminders:": "행복한 여정을 위한 5가지 중요한 알림:",
  "Daily Affirmations": "일일 긍정",
  "Life Reflection": "인생 반성",
  "Goal Setting": "목표 설정",
  "Mindfulness": "마음 챙김",
  "Meditation": "명상",
  "Allow these reminders to help reset habits and focus on the most important investment: yourself.": "이러한 알림이 습관을 재설정하고 가장 중요한 투자, 즉 자신에게 집중하는 데 도움이 되도록 하세요.",
  "Followed by the reminder setting page": "(알림 설정 페이지에 따름)",
  "Next": "다음",
  "Reminders": "알림",
  "Daily Affirmation": "일일 긍정",
  "You will receive a breathing reminder at 7.00 AM": "오전 7시에 호흡 알림을 받게 됩니다",
  "Mindfulness Reminder": "마음챙김 알림",
  "Meditation Reminder": "명상 알림",
  "Reflection Timer": "성찰 타이머",
  "Reminder": "알림",
  "Live Goal Setting": "목표 설정",
  "Time Reminder": "시간 알림",
  "Save changes": "변경 사항 저장",
  "Set a Reminder": "알림 설정",
  "Never mind": "신경 쓰지 마세요",
  "For Your Happiness Journey": "당신의 행복 여정을 위해: 5가지 핵심 상기\n\n이것들이 명확성을 가져오고, 주의 깊고 목적이 있는 삶을 위해 당신의 습관을 재설정하게 하세요.\n\n당신의 반성 시간을 설정하세요.",
  "Ancient wisdom, modern techniques": "고대의 지혜, 현대적 기법, 입증된 결과. \n\n당신의 고등 자아와 연결하세요. 지금!",
  "Subscription Details": "구독 세부사항",
  "Member since": "멤버 가입일",
  "Renewal date": "갱신 날짜",
  "Type": "유형",
  "Subscription via": "구독 경로",
  "App Store": "앱 스토어",
  "Your current plan": "현재 플랜",
  "$9 Monthly": "월 ₩17,000",
  "Select new plan": "새 플랜 선택",
  "Annual plan": "연간 플랜",
  "$55 Annual ($4.58/month)  £36 Annual (£3/month)": "연간 ₩65,000 (₩5,416.70/월)",
  "Quarter plan": "분기별 플랜",
  "$25 Quarterly": "분기별 $25",
  "Change plan": "플랜 변경",
  "Your plan has been updated to the Annual plan, with a monthly charge of $4.58. You can cancel anytime hassle-free.": "귀하의 플랜이 연간 플랜으로 업데이트되었으며, 월 요금은 $4.58입니다. 언제든지 번거로움 없이 취소할 수 있습니다.",
  "Submit": "제출",
  "Password & Security": "비밀번호 및 보안",
  "Current password": "현재 비밀번호",
  "New password": "새 비밀번호",
  "Retype new password": "새 비밀번호 다시 입력",
  "Forgot password?": "비밀번호를 잊으셨습니까?",
  "Change password": "비밀번호 변경",
  "Friends Joined": "가입한 친구",
  "Invite a friend via special": "친구를 특별 추천 링크를 통해 초대하세요",
  "referral link.": "추천 링크",
  "Your friend will download": "친구가 다운로드할 것입니다",
  "Zoul app and start using it.": "Zoul 앱을 다운로드하고 사용을 시작합니다",
  "Your friend registers and sets up their account": "친구가 등록하고 계정을 설정합니다",
  "Your friend can now explore and enjoy all the features of the Zoul app": "친구가 이제 Zoul 앱의 모든 기능을 탐색하고 즐길 수 있습니다",
  "Monitor your referral progress in the app.": "앱에서 추천 진행 상황을 모니터링하세요",
  "Invite a friend now": "지금 친구를 초대하세요",
  "Invite Friends": "친구 초대",
  "Friends Invited": "초대한 친구",
  "How it works?": "어떻게 작동하나요?",
  "Share your invite link": "초대 링크를 공유하세요",
  "Invite friends who haven't used Zoul app.": "Zoul 앱을 사용하지 않은 친구를 초대하세요",
  "Download the App": "앱 다운로드",
  "Your friend clicks the link and downloads the Zoul app.": "친구가 링크를 클릭하고 Zoul 앱을 다운로드합니다",
  "Start Using the App": "앱 사용 시작",
  "Your friend can now explore and enjoy all the features of the Zoul app.": "친구가 이제 Zoul 앱의 모든 기능을 탐색하고 즐길 수 있습니다",
  "Are you sure you want": "정말로 원하시나요",
  "to logout?": "로그아웃하시겠습니까?",
  "Yes": "예",
  "No": "아니요",
  "Enjoy Your Freedom": "자유를 만끽하세요",
  "Promo Code": "프로모션 코드",
  "Apply": "적용",
  "Meditate, Sleep, Heal": "명상, 수면, 치유",
  "Daily Affirmations, Reflections,": "일일 확언, 자기 성찰",
  "Goal Settings": "목표 설정",
  "24/7 Life Coaching on the go!": "24/7 라이프 코칭 언제 어디서나!",
  "month": "월",
  "year": "년",
  "MOST POPULAR": "가장 인기 있는",
  "lifetime": "평생",
  "Subscribe": "구독",
  "Cancel anytime": "언제든지 취소하세요.",
  "Term & Condition  |  Privacy Policy": "이용 약관 | 개인정보 처리방침",
  "BEST CHOICE": "최고의 선택",
  "Congratulations!": "축하합니다!",
  "Congratulations": "축하합니다",
  "Your plan has been updated to an yearly plan.": "귀하의 플랜이 연간 플랜으로 업데이트되었습니다.",
  "Your plan has been updated to an lifetime plan.": "귀하의 플랜이 평생 플랜으로 업데이트되었습니다.",
  "Your plan has been updated to an monthly plan.": "귀하의 플랜이 월간 플랜으로 업데이트되었습니다.",
  "Got it": "알겠습니다",
  "About": "정보",
  "How the stars affect your surroundings today": "별들이 오늘 당신의 주변에 어떻게 영향을 미치는지 Zoul에서",
  "Read Now": "지금 읽기",
  "Free Playlists": "무료 플레이리스트",
  "View All Playlists": "모든 플레이리스트 보기",
  "Your Suggested Daily Plan": "추천된 일일 계획",
  "View Less": "줄여보기",
  "Send free access to friends": "친구들에게 무료 접근 권한을 보내세요",
  "Add it to your favorites": "즐겨찾기에 추가하세요",
  "Listen to your first audio to see": "첫 번째 오디오를 듣고 확인하세요",
  "Your history appear here": "기록이 여기 나타납니다",
  "See Less": "덜 보기",
  "30-Day Guest Pass": "30일 게스트 패스",
  "Refer A Friend Now": "지금 친구를 추천하세요",
  "Are you sure you want to logout?": "로그아웃하시겠습니까?",
  "Helpafriend": "친구가 덜 스트레스 받고, 편안하게 잠을 자고, 더 행복해지도록 도와주세요. 지금 친구를 추천하면",
  "content": "세계 돌봄 미션: 환경, 사회적 책임 및 좋은 거버넌스 (ESG)\n\n환경, 사회적 책임 및 좋은 거버넌스(ESG)에 긍정적인 영향을 미치는 것은 단순한 논의 주제가 아니라 우리가 접하는 모든 것에서의 근본적인 고려 사항입니다.\n\nZoul의 사명은 이것이 여기에서 지금 발생하도록 만드는 것입니다. 우리는 인식을 높이고 지속 가능성, 평등 및 선함의 구현을 촉진하는 오디오 콘텐츠를 만드는 것으로 시작합니다. 이는 전 세계 수백만 청취자의 행동에 영향을 미칩니다.\n\nZoul의 생성 과정에서 우리는 모든 국적, 인종, 종교 및 성별의 사람들을 포함시켜 모두가 이 세상을 더 나은 곳으로 만드는 데 참여할 수 있는 기회의 평등을 촉진합니다.\n\n데이터 품질, 신뢰성 및 그린워싱이 ESG 기준의 정확한 측정에 도전을 제기할 수 있지만 Zoul은 ESG가 세계 인구의 강력한 정신 건강과 웰빙을 통해 달성될 수 있다고 믿습니다. 정신적 강인함과 웰빙은 차별 없는 태도와 인류를 전체로 고려하게 만듭니다. Zoul의 모든 콘텐츠는 우리가 소비하는 모든 것이 지구와 다른 인간들로부터 온다는 것을 인식하며 감사의 원칙에 기반하여 제작됩니다.\n\n이러한 깊은 감사는 마음 챙김을 통해 배양될 수 있으며, 깨끗한 물을 마시고 감사하는 것과 같은 간단한 행동에서도 가능합니다. 우리는 모두 얼마나 연결되어 있는지를 인식합니다.\n\n자신을 전체의 일부로 보고 전체를 자신이 되는 것입니다. 다른 사람의 고통을 자신의 고통으로 인식하고, 다른 사람의 행복을 자신의 가족의 행복으로 인식하는 것입니다.\n\n이것이 진정한 ESG가 시작되는 방법과 장소입니다.\n\n주목: 우리가 믿는 것을 실천함에 있어 Zoul은 세계 우울증 치료의 날(WCD)이라는 글로벌 이벤트의 시작을 지지합니다. 이는 다른 사람들에게 사랑, 지원 및 보살핌을 제공하고 세상을 하나로 만드는 데 기여하며, 자생적인 기쁨과 지속 가능한 장기적인 웰빙을 창출하여 Zoul의 모든 DNA를 구성합니다.",
  "Playlists": "재생 목록",
  "No master choice playlists found": "마스터 선택 재생 목록을 찾을 수 없습니다",
  "Horoscope for": "운세",
  "No data found": "데이터를 찾을 수 없습니다",
  "there is no recently played audios": "최근 재생된 오디오가 없습니다",
  "there is no audios in this playlist": "이 재생 목록에 오디오가 없습니다",
  "Playlist": "재생 목록",
  "My Playlists": "내 재생 목록",
  "Goal Base Playlists": "목표 기반 재생 목록",
  "We’re here for you!": "우리는 여기 있습니다!",
  "Write to:": "다음으로 쓰기:",
  "Founders": "창립자",
  "Admin": "관리자",
  "Development": "개발",
  "Marketing": "마케팅",
  "We’ll get back": "빠른 시일 내에 연락 드리겠습니다.",
  "Select a recipient": "받는 사람 선택",
  "Message": "메시지",
  "Send": "보내기",
  "Thank you for using Zoul!": "Zoul을 사용해 주셔서 감사합니다!",
  "Contact our support team at": "지원팀에 문의하세요",
  "If you have any questions": "질문이 있거나 도움이 필요하거나 피드백이 필요한 경우에는 언제든지 연락 주세요.",
  "Good Afternoon": "좋은 오후,",
  "Good Evening": "좋은 저녁,",
  "If you have any questions, please write to us": "질문이 있으시면 언제든지 문의해 주세요.",
  "How do you want to feel today": "오늘 어떤 기분을 느끼고 싶으신가요? \n목표 기반 플레이리스트를 재생하세요. \n버튼 하나만 누르고 그대로 두세요.",

  "What Zoul Is": "Zoul이란",
  "Zoul is a powerful": "Zoul은 강력하고 고성능의 명상, 수면 및 치유를 위한 오디오 앱으로, 고대의 지혜와 현대의 뇌 과학을 결합하여 수십 년 동안 입증된 결과를 제공합니다.",
  "The unscripted live": "스크립트 없는 실시간 오디오는 평생 명상에 헌신한 사람들과 매우 성공적인 비즈니스 리더들이 제작한 것으로, 일반적인 작가가 작성한 콘텐츠가 아닙니다.",

  "Zoul’s Uniqueness": "Zoul의 독창성",
  "Created by lifelong": "평생 명상 경험을 가진 비즈니스 리더들이 만든 Zoul은 독특한 경험을 제공합니다",
  "No need to clear your": "마음을 비울 필요가 없는 명상: 지혜와 평화는 현실을 조작하는 것이 아니라 관찰하는 데서 나옵니다.",
  "Authenticity": "진정성: 성공적인 비즈니스 소유자와 헌신적인 명상가들이 제작한 스크립트 없는 실시간 오디오—일반적인 작가가 제작한 것이 아닙니다.",
  "Awakening meditation": "깨어있는 명상: 삶을 통해 명상하세요—언제 어디서나, 어떤 활동 중에도 가능합니다.",

  "Creators behind Zoul": "우리는 Zoul을 만든 팀입니다.",
  "We, the team behind Zoul": "우리는 헌신적인 명상가들과 사업가들로 이루어진 그룹입니다. 수십 년 동안 Zoul은 우리가 투자를 시작하고 성장시키며 성공적으로 사업을 종료하고 새로운 사업을 지속적으로 재창조하도록 도와주었습니다.",
  "Passing on Zoul’s wisdom": "우리에게 Zoul은 단순한 앱 그 이상입니다. 수십 년 동안 우리를 지원해 온 Zoul의 지혜를 전하는 것은 단지 일이 아니라 사명입니다.",
  "We crafted Zoul word": "우리는 Zoul을 단어 하나하나, 픽셀 하나하나로 만들어냈습니다. 우리의 기술 팀은 성장 중이며 아직 완벽하지 않을 수 있지만, 모든 단어와 그림은 사랑하는 사람에게 음식을 준비하듯 신중하게 선택되었습니다. 수도원에서 학자들이 오랫동안 보존해 온 수십만 개의 비밀 교훈이 여러분을 위해 선별되었습니다. 이 교훈들은 수백만 명이 장애물을 극복하고 번영할 수 있도록 도왔습니다. 여러분이 좋아하는 오디오를 찾아 선택하고, 단 하나의 세션을 반복적으로 듣는 것을 통해 여러분이 불필요하게 짊어진 짐을 내려놓을 수 있음을 발견하게 될 것입니다.",
  "Be liberated": "자유를 누리세요. 행복하세요. 자유로우세요.",

  "Why We Care": "우리가 신경 쓰는 이유",
  "Zoul is more than an app": "우리에게 Zoul은 단순한 앱이 아닙니다—우리의 생명을 구해주는 존재로, 정신적 명확성, 깊은 휴식, 그리고 감정적 회복력을 제공합니다.",
  "Passing on the wisdom": "기쁨과 도전의 시간을 모두 통과하며 우리를 지원해온 지혜를 전달하고, 우리의 최대 잠재력을 발휘하도록 돕는 것이 우리의 삶의 사명입니다. 다른 사람들이 자신들의 창작물을 어떻게 보는지 모르지만, 우리에게 이것은 단순한 일이 아니라 소명입니다.",
  "hear your life story": "가상으로든 실제로든 여러분을 만나고, 여러분의 삶의 이야기를 듣기를 기다리고 있습니다.",

  "Zoul Unique Proposition": "Zoul의 독창적인 제안",
  "Awakening activity": "깨달음: 언제 어디서나, 어떤 활동에서나",
  "Authentic Content": "성공한 기업가들이 창작한 진정성 있는 콘텐츠, 대본 작가가 아님",
  "Thinkers' Favorite": "사색가의 선택: 생각한 다음 관찰하십시오. 진정한 지혜와 평화는 조작이 아니라 현실에서 나옵니다.",
  "Personalized Daily Horoscope": "개인 맞춤형 일일 운세",
  "Ancient Wisdom Meets Brain Science": "고대 지혜와 두뇌 과학의 만남: 모든 배경과 신념에 맞는 보편적인 진리",
  "Proven Result": "입증된 결과",
  "Affordability Super": "합리적인 가격: 뛰어난 가치를 제공하는 슈퍼 프리미엄 콘텐츠",
  "Life Companion": "삶의 동반자: 당신의 모든 순간을 지원합니다",

  "Discovering Zoul": "Zoul을 발견한 것은 제게 획기적인 일이었습니다. 긍정적인 분위기를 유지하고 제 주파수를 더 높은 수준으로 끌어올리는 데 도움을 주었습니다. 몇 달 안에 새 사업을 시작하기 위해 준비하는 데 특히 중요했습니다.",
  "Amela Kalari": "아멜라 칼라리 - Melloworld Ltd., 영국의 설립자",

  "Zoul offers authentic": "Zoul은 평생 명상을 해온 성공한 리더들의 진정성 있는 통찰을 제공합니다. Zoul Meditate는 가이드 명상, 수면 보조, 치유를 통해 활력을 되찾아주는 공간을 제공하며, 균형을 회복하도록 돕습니다. 일에 헌신하는 이들에게 이곳은 잠시 멈추고, 숨을 고르고, 재충전할 수 있는 성소입니다. 이 여정을 받아들이세요. 우리 모두는 단순히 존재할 수 있는 공간이 필요합니다.",
  "Medhat Nehad Seada": "메드핫 네하드 세아다 - Archiform London 디자인 스튜디오의 창립자 / 비전 디자이너",

  "soul-awakening app": "Zoul은 전 세계의 영적 스승들을 연결하고 언어와 종교를 초월하여 명상을 모든 사람에게 제공하는 놀라운 영혼 각성 앱입니다. 중국과 태국의 영적 스승의 가르침을 즐겨보세요. 저는 이 일의 일부가 된 것이 매우 기쁩니다. 모든 구독은 자선 목적을 지원하며, 우리 우주를 인류와 그 유산을 위해 더 나은 곳으로 만듭니다!",
  "Judy chai": "주디 차이 - 부동산 사업가, 캐나다",

  "I was an alcoholic": "36살 때 나는 알코올 중독자였고, 이혼 직전이었으며 직장도 잃었습니다. Zoul은 내 결혼과 사업을 다시 세우는 데 도움을 주었습니다. 행복한 아내, 행복한 삶.",
  "Startup CEO": "Tri M., 스타트업 CEO, 영국",

  "deep agony, watching": "저는 제 불륜이 아내에게 준 고통을 지켜보며 깊은 고뇌에 빠져 있었습니다. 제 배신은 그녀의 자존감과 제 자존감을 산산조각 냈습니다. 우리는 가족을 잃었습니다. 그 후 Zoul이 도와주었습니다—먼저 제 아내, 그리고 저를. 가르침은 단순하지만 강력했으며, 제 과거를 사랑으로 치유하고, 제 삶에 온전히 몰입하게 하며, 우리 가족이 의미 있는 목표를 세울 수 있도록 도와주었습니다. 이제 우리는 다시 행복한 가족이 되었습니다.",
  "Park Engineer": "Park T., 엔지니어, 밀라노, 이탈리아",

  "Zoul transformed my life": "Zoul은 저를 좌절한 엄마에서 행복, 사랑하는 남편, 번창하는 사업, 그리고 멋진 아이들로 가득 찬 삶으로 변화시켰습니다. 저는 Zoul을 9년 동안 매일 듣고 있습니다. 엄마들에게 꼭 추천하고 싶은 것입니다.",
  "Dr Catherine": "Dr Catherine., MD, 노화 방지 및 재생 의학 전문가",

  "old meditation app—too repetitive": "저는 이전 명상 앱에 싫증이 났습니다—너무 반복적이고, 장치적이며, 과도하게 구조화되고, 통찰력 없는 진부한 내용으로 가득 찼습니다. Zoul은 신선한 변화를 가져다주었습니다. 아시아의 목소리가 실시간으로 들려주는 가르침은 제 심장을 관통했습니다. 처음에는 마치 저를 부수는 것 같았고, 고통과 자신을 불태우고 다시 태어나는 피닉스 같았습니다.",
  "Sutha J": "Sutha J, 재무 담당자, 영국",

  "had a deep peaceful": "밤새 켜둔 채 깊고 평화로운 잠을 잤고 매우 상쾌하게 깨어났습니다. 모든 좋은 말들이 제게 돌아와 제 일을 도와주는 것이 놀라웠습니다.",
  "Fahad I": "Fahad I., 프라이빗 에쿼티 펀드, 사우디 아라비아",

  "Zoul washed away": "Zoul과의 첫 한 시간 동안 과거의 트라우마가 씻겨 나가고 평화롭고 회복된 느낌을 받았습니다. 명상 중에 몸과 영혼에 연결되었을 때 신과 연결된 느낌을 받았습니다.",
  "Aisha M": "Aisha M., 아부다비",

  "For meditation": "명상, 집중력 향상 음악, 진행상황 추적을 위해.",

  "UserEmail": "이메일*",
  "Free Account": "무료 계정",
  "Premium Account": "프리미엄 계정",

  "Create Zoul Account": "Zoul 계정 생성",
  "Password Requirements": "최소 8자 이상이며 특수 문자 1개 이상, 대문자 1개 이상, 숫자 1개 이상을 포함해야 합니다.",
  "Redeem Code": "코드 교환",
  "Invalid Email": "유효하지 않은 이메일입니다.",
  "Email Required": "이메일을 입력해주세요.",
  "Password Required": "비밀번호를 입력해주세요.",
  "Password Minimum Length": "비밀번호는 최소 8자 이상이어야 합니다.",
  "Password Uppercase Requirement": "비밀번호에는 대문자 1개 이상이 포함되어야 합니다.",
  "Password Number Requirement": "비밀번호에는 숫자 1개 이상이 포함되어야 합니다.",
  "First Name Required": "이름을 입력해주세요.",
  "Name Minimum Length": "이름은 최소 2자 이상이어야 합니다.",
  "Verification Sent": "확인 코드가 이메일로 전송되었습니다. 받은 편지함 또는 스팸 메일함을 확인해주세요.",

  "Letter from Sarah": "사라가 보낸 편지",
  "Duchess of York": "요크 공작부인",
  "There is always support out there": "항상 지원이 있습니다. 우리는 무엇이든 극복할 수 있다는 믿음을 가지자.",
  "Read More": "더 읽기...",
  "Duchess’s": "공작부인의",
  "letter": "편지",

  "Dear all": "여러분 모두에게,",
  "I hope this message finds you well": "이 메시지를 통해 여러분이 평안하고 사랑하는 사람들에게 둘러싸여 있기를 바랍니다. 저는 올해가 많은 사람들에게 도전의 해였다는 것을 알고 있습니다.",

  "In my life": "내 인생에서,",
  "I was diagnosed with skin cancer and breast cancer": "피부암과 유방암 진단을 받았습니다. 나는 긍정적인 사람이지만 몇 달 안에 두 번의 암 진단을 받는 것은 누구에게나 감당하기 힘든 일입니다. 나는 유방 절제술을 받았습니다.",
  "​I am not out of the woods": "나는 숲에서 나온 것이 아니며 전문가로부터 '암이 없음'이라는 문구를 사용하지 말라고 들었습니다. 평생 검사를 받아야 할 것 같아요.",
  "Im not ashamed": "힘들었다고 말하는 것이 부끄럽지 않습니다.",
  "But Im finding my way": "하지만 나는 내 길을 찾고 있습니다. 여러분도 사랑과 지원으로 자신의 길을 찾을 수 있기를 바랍니다.",

  "Sometimes": "때때로,",
  "we are overwhelmed by loneliness or sleeplessness": "우리는 외로움이나 불면증에 압도됩니다. 우리 모두는 인생에서 어려움에 직면합니다.",
  "We struggle with our thoughts": "우리는 생각, 관계, 건강 또는 직업 문제로 어려움을 겪습니다.",

  "I relate to all of these at times": "나는 때때로 이 모든 것과 관련이 있습니다. 여러분 중 많은 분들도 그럴 것이라는 것을 압니다.",
  "And yet I feel so lucky": "그럼에도 불구하고 나는 정말 행운아라고 느낀다. 나의 자선 활동과 글쓰기 경력은 나를 영국과 전 세계로 안내합니다.",
  "I try to use whatever platform": "나는 필요한 것보다 가진 것이 적은 사람들을 옹호하기 위해 필요한 모든 플랫폼을 사용하려고 노력합니다.",
  "​When you feel bad about yourself": "“자신에 대해 기분이 좋지 않을 때는 밖에 나가서 다른 사람에게 베풀어라.”",

  "​This year": "올해,",
  "Ive also decided to seek": "나는 또한 건강, 웰빙, 평화에 도움이 될 수 있는 도구를 찾기로 결정했습니다.",
  "Thats why Im partnering with Zoul": "그래서 내가 파트너가 된 거야",
  "the meditation, sleep and wellness app": "명상, 수면, 웰빙 앱.",
  "In those times when I needed a reminder that": "알림이 필요했던 그 시절",
  "Everything will be OK": "“모든 것이 괜찮을 것입니다”",
  "Zoul's": "줄의",
  "Zouls personalized voice has helped me to be quiet": "맞춤화된 목소리는 내가 조용해지고, 평화를 얻고, 내적인 힘을 발휘하는 데 도움이 되었습니다.",
  "I am not great at asking for help": "나는 도움을 요청하는 데 능숙하지 않습니다. 내 생각엔 스코틀랜드 유전자인 것 같아",
  "But Zoul is cool": "하지만 Zoul은 멋지고 우리 대부분은 추가적인 지원을 받을 수 있다고 생각합니다.",
  "When friends and family aren’t available,": "친구나 가족이 참석할 수 없을 때,",
  "Zoul": "줄",
  "a meditation, sleep and wellness app": "명상, 수면, 웰니스 앱을 이용할 수 있습니다.",

  "Even better": "더 나은,",
  "Zoul has agreed to make sections of their app available": "폭력으로 인해 정신 건강이 필요한 지역사회에 다가갈 수 있도록 앱을 17개 언어로 제공하기로 합의했습니다.",
  "Zoul will also donate a portion of your subscriptions to": "Zoul은 귀하의 구독의 일부를 다음에 기부할 것입니다.",
  "Sarahs": "Sarah’s",
  "Trust to support mental health and wellness": "Sarah’s Trust는 영국과 전 세계의 정신 건강 및 웰니스 이니셔티브를 지원합니다.",

  "No matter where you are": "당신이 어디에 있든 상관없이,",
  "or what you are facing, know this": "또는 당신이 직면하고 있는 일이 무엇인지 알아 두십시오. 거기에는 항상 지원이 있습니다.",
  "Let us hold faith in knowing that we can overcome anything": "우리는 무엇이든 극복할 수 있다는 믿음을 가지자.",

  "Im excited for 2025": "2025년이 기대됩니다.",
  "There will be challenges, and moments of struggle, for all of us": "우리 모두에게는 도전과 투쟁의 순간이 있을 것입니다.",
  "And we will carry on": "그리고 우리는 한 발 앞으로 나아가며 서로를 지지하고 배려할 것입니다.",
  "I hope to see you on my travels": "나는 내 여행에서 당신을 만나기를 희망하며, 여행을 통해 내 개인적인 여행의 일부를 당신과 공유할 것입니다.",
  "Heres to wellness, caring for ourselves": "웰빙, 우리 자신을 돌보고 하나로 뭉치는 것이 여기에 있습니다!",
  "​Much love": "많은 사랑,",
  "Sarah": "사라",
  "Sarah, Duchess of York": "요크 공작부인 사라",

  "I was thrilled": "저는 Zoul에게 제 목소리를 빌려 이 지혜를 공유할 수 있게 되어 기뻤습니다. Zoul의 오디오를 들으면서 사람들이 자신의 과거를 극복하고 자신있게 미래로 나아갈 것임을 압니다.",
  "Hollywood actor": "Crazy Rich Asians와 Charlie's Angels의 역할로 유명한 할리우드 배우 Chris Pang.",

  "GetZoul": "Zoul을 최대한 활용해보세요!",
  "PREMIUM": "프리미엄",
  "CustomAudios": "맞춤형 재생 목록, 오프라인 액세스 및 독점 오디오.",
  "7 days free trial": "7일 무료 평가판",
  "Yearly": "매년",
  "Monthly": "월간 간행물",
  "Collectible once a year": "1년에 한 번 수집 가능",
  "PER MONTH": "월별",
  "Contact US": "미국에 연락하세요",
  "By clicking the Subscribe": "구독을 클릭하면 구독 약관 및 프로모션 쿠폰 사용에 동의하는 것으로 간주됩니다. 언제든지 취소하고 자동으로 갱신됩니다.",

  "Change Plan": "플랜 변경",
  "Year Plan Update": "귀하의 플랜이 연간 플랜으로 업데이트되었습니다.",
  "Month Plan Update": "귀하의 플랜이 월간 플랜으로 업데이트되었습니다.",

  "Empty Header Title": "",

  "I left it on all": "밤새 켜둔 채 깊고 평화로운 잠을 잤고 매우 상쾌하게 깨어났습니다. 모든 좋은 말들이 제게 돌아와 제 일을 도와주는 것이 놀라웠습니다.",
  "Fahad": "Fahad I., 프라이빗 에쿼티 펀드, 사우디 아라비아",

  "Zoul is a revolutionary meditation": "Zoul은 고대 영적 지혜와 현대 두뇌 과학을 결합한 혁신적인 명상, 수면, 웰빙 앱입니다.",
  "Zoul offers a rare": "Zoul은 평생 명상을 실천해 온 명상가와 성공한 비즈니스 리더가 제공하는 대본 없는 진솔하고 깊이 있는 실전 가르침을 통해 드물고 진정한 경험을 제공합니다. 이 모든 것은 일반적인 대본 작가의 손에서 나오지 않았습니다.",
  "Available in 17 languages": "17개 언어로 제공되는 Zoul은 매 순간 명확성, 회복력, 그리고 내면의 평화를 길러주는 최고의 동반자입니다.",

  "Awakening": " 깨달음: 언제 어디서나, 어떤 활동에서나",
  "Authentic": " 성공한 기업가들이 창작한 진정성 있는 콘텐츠, 대본 작가가 아님",
  "Thinkers": " 사색가의 선택: 생각한 다음 관찰하십시오. 진정한 지혜와 평화는 조작이 아니라 현실에서 나옵니다.",
  "Personalized": " 개인 맞춤형 일일 운세",
  "Ancient Wisdom Meets": " 고대 지혜와 두뇌 과학의 만남: 모든 배경과 신념에 맞는 보편적인 진리",
  "Affordability": " 합리적인 가격: 뛰어난 가치를 제공하는 슈퍼 프리미엄 콘텐츠",
  "Life Companion:": " 삶의 동반자: 당신의 모든 순간을 지원합니다",

  "We, the team behind Zoul,": "우리는 Zoul의 팀으로서 헌신적인 명상가와 사업가들로 이루어진 그룹입니다. 수십 년 동안 Zoul은 우리가 투자 사업을 시작하고 성장시키며 성공적으로 매각하면서도 계속해서 새로운 사업을 재창조할 수 있도록 도왔습니다.",
  "To us,": "우리에게 Zoul은 단순한 앱 그 이상입니다. 수십 년간 우리를 지원해 온 Zoul의 지혜를 전하는 것은 단순한 일이 아니라 소명입니다. 다른 사람들이 자신들의 창작물을 어떻게 여기는지는 모르지만, 우리에게 이것은 삶의 사명입니다.",

  "We crafted Zoul": "우리는 Zoul을 단어 하나하나, 픽셀 하나하나 정성스럽게 만들었습니다. 우리의 기술 팀은 성장 중이며 아직 완벽하지 않을 수 있지만, 모든 단어와 모든 이미지는 신중히 선택되었습니다. 가장 소중한 사람을 위해 요리할 재료를 고르듯이요. 바로 여러분, 우리의 소중한 친구들입니다.",
  "We can’t wait to meet you": "여러분을 만나고, 온라인이든 오프라인이든, 여러분의 삶의 이야기를 듣게 되기를 고대합니다.",

  "Thousands": "수천 개의 비밀 가르침이 오랜 세월 동안 수도원과 명상 센터에서 학자들에 의해 보존되어 왔습니다. 이 가르침들은 당신을 위해 선별되고 정리되었습니다.",
  "These teachings": "이 가르침들은 수백만 명이 장애물을 극복하고 번영하도록 도왔습니다. 좋아하는 오디오를 탐색하고 선택해보세요. 그리고 단 한 번의 세션이라도 반복적으로 청취함으로써, 당신이 지니고 있던 불필요한 짐을 내려놓을 수 있음을 깨닫게 될지도 모릅니다.",
  "Be liberated ": "해방되세요. 행복하세요. 자유로워지세요.",
  "Free Audio": "무료 오디오",
  "ADD": "추가하다",
  "Invalid phone number": "잘못된 전화번호",
  "Phone number required": "전화번호가 필요합니다.",
  "All Goal-based Playlists": "모든 목표 기반 재생 목록",
  "Who we are": "우리는 누구인가",
  "What Users Say": "사용자의 의견",
  "Browse by Categories": "카테고리별로 찾아보기",
  "Phone Number": "전화 번호",
  "About Us": "회사 소개",
  "Zoul Affiliate Program": "Zoul 제휴 프로그램",
  "Join Live Streaming": "라이브 스트리밍에 참여하세요",
  "Discover New Version": "새 버전 살펴보기",
  "Update Now": "지금 업데이트",
  "Version": "버전",
  "Sign Up": "가입하기",

  "Search": "찾다",
  "Connect to the internet": "인터넷에 연결",
  "You are offline Check your connection": "오프라인 상태입니다. 연결을 확인하세요",
  "Retry": "다시 해 보다",
  "Go to Downloads": "다운로드로 이동",
  "Username": "사용자 이름",
  "EDIT": "편집하다"
}
